Id recenzji z portalu: 2453817
Zalety produktu: duża wydajność ; niska cena ; 
Wady produktu: 
Podsumowanie recenzji: Konkretny produkt za niską cenę.
Ocena produktu: 5
Nick oceniającego: Krystian
Czas dodania recenzji: 11.02.2014 00:12:12
Czy produkt jest rekomendowany: True
Procent osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób oceniająca recenzję: 1
Źródło recenzji: Ceneo

